八達通自動增值問題

明明都cut左張八達通自動增值果張信用咭，都仲可以自動增值到，呢個係乜玩法。。。。

靜啦，有無限錢用仲周圍唱

發達，無限刷錢bug.